[大中狗維撚狗之鏈成！！]毒果專題推介：葉建源

教怯成班厄飯食，明知而送班細路洗腦維撚好幫手，一定睇到成地都係！！！

其實你駛唔駛搵返班教畜進修下中文
次次見你講野都奇奇怪怪

樓豬使唔使返去小學重讀一次SVO句構?

要都唔撚洗搵教畜啦！！！

不過我認我中文最差，會考得個B乍！！！

Typo：煉成 (費事勞煩認字警犬啦！！！)

做大中狗維撚狗第一條件：

熟讀鳩吹連篇，自J為本既支那屎也！！！！

G持樓豬 我係才田心聖牛狗@=.#£€～§€@+*

樓協 支聯會 民主黨